Сервер повинен реалізовувати функціонал з домашнього завдання по express, окрім
завантаження картинки:

- отримати всіх студентів (кожен студент повинен мати ім’я групи)
- отримати студента за id (студент повинен мати ім’я групи)
- додати студента
- оновити дані студента
- видалити студента
- додати групу студенту
- отримати всі групи (кожна група повинна містити масив студентів які їй
  належать)
- отримати групу за id (група повинна містити масив студентів які їй належать)
- додати групу
- оновити дані групи
- видалити групу

Новий функціонал (має бути реалізовано entity, service, controller, router, validation):

- створення лектора
- створення курсу
- додавання оцінки для студента (body має містити course_id, student_id, lector_id)
- додавання лектора до курсу
- отримати всіх лекторів
- отримати лектора по lector_id із всіма курсами на яких він викладає (має бути
  вся інформація про лектора із масивом студентів)
  Upd. "Так, мало бути вся інформація про лектора з масивом курсів"
- отримати всі курси
- отримати всі оцінки студента по student_id (має містити назву курсу і оцінку)
- отримати всі оцінки по курсу використовуючи course_id (має містити назву курсу,
  ім’я лектора, хто поставив оцінку, ім’я студента та саму оцінку)
- отримати всі курси на яких веде лектор по lector_id
- додати індекс для поля name в таблиці students. Оновити ендпоінт GET
  /students добавити query param `name` і зробити пошук по name. Запит має
  виглядати GET /students?name=Andrew
